好容易上心，又好容易放棄

同人相處
只要個女仔主動d就好容易上心ff做到情侶
但只要佢有少少婉拒嘅意思
我就想即刻放棄
去搵下一個
我唔中意人chur我所以都唔想chur人
太在意其他人感受都係一種病

巴打人馬座？

唔係

太易放棄即係未上心

天秤啦

只係未遇到個個你放棄唔到嘅人啫

傳說中既巨蟹座 玻璃心

少少婉拒嘅意思有冇具體啲形容？

未上心都已經咁sad

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

同我差唔多 不過我好耐先放棄到

同你相反
一發現人地對我有意思就會好大壓力好想逃避

我exact7ly就係咁
所以唔想對方都好大壓力

哇咁仆街

以為自己開post。。

缺愛

我都係 一個月失戀幾次咁